印度女工程師因疑似感染武肺而無法撒離

source：

摘要：
喬西原本是在上星期第一批由武漢撤離的印度人，但是因為疑似感染武漢肺炎而被留下。她聲稱自己只是發炎，並沒有該病毒的癥狀。